呢期Twitter 係咪開始多五毛

見到啲外國記者acc 開始多五毛comment

有乜最好處理方法？
見一block一？

一向多
你block或話佢5毛只會係低質回覆
盡量同佢講道理

連登都已經夠多！仲要有啲扮中立，連手機台都有5毛入侵

吹奏華為？

係，屎為一出新機，短時間就有p牌打手扮中立傾科技，但實推支共屎為。
手機台都咁樣，何況時事台！
對住5毛，必須要保持高警覺，零容忍，趕盡殺絕

唔覺